【10.13大埔衝突】助帶走汽油彈 品學兼優女設計師判囚 12 個月 聲援者高喊加油

去年10月網民發起「18區遍地開花」，一名23歲女設計師在大埔被捕，帶返警署後被搜出3枚汽油彈。女設計師早前在粉嶺裁判法院承認一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，今日在粉嶺裁判法院被判監12個月。辯方強調女設計師當日是幫忙將汽油彈帶走，為示威者提供援手。署理主任裁判官蘇文隆判刑時指，相信她是協助他人帶走汽油彈，但她明知汽油彈會危害他人生命，仍選擇去管有並帶給他人使用，因此即時監禁是唯一合適的刑罰。

大家抗疫 都唔好唔記得抗爭未完

push

屌！！！大好前途仆街政權！！！

手足

手足唔係condom

dllm

有險可守

但她明知汽油彈會危害他人生命，仍選擇去管有並帶給他人使用，因此即時監禁是唯一合適的刑罰。

他明知共產黨會危害全人類生命，仍選擇去幫助他

搵所羅門幫手, 幫手做一個移民案例, 由美國宣佈佢係政治犯, 係無罪